恆生咭 入 匯豐ATM 唔接受

是咁的,
屋企樓下得匯豐, 渣住張恆生提款咭入落去, 我肯定密碼岩
但係CHECK BALANCE都唔接受, 彈番我張咭出黎
有冇巴絲打都有類似情況?
我EBANKING都一切正常

可能張卡花左..

可能晶片位有污跡，刮/抹下佢

謝謝各位,
一陣放LUNCH再出去試下先.

用d火水捽下

火水

以前返工d人係咁 過唔到機就搽小小捽下條磁帶 都有機會得返

俾番張卡人啦

你個野壞左

你張卡彎左少少都有機會讀唔到
要屈一屈

講起我頭先都拎張匯豐卡去恆生櫃員機禁錢
奇怪張卡自動退番出黎話不接受此卡服務

望清楚d原來係恆生入錢機黎

報咗police

我在估樓主係咪咁情況

試過 入另一部冇事

唔會la, 好肯定係提款atm